發現以前男神係gay。。

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

呵呵

咁咪岩，兩個可以互含

男神姐係冇關係啦有乜好落淚

同我一齊啦

利申 中上樣

好撚好笑啊on9

浪費過啲ff喺佢身上

愛

我下下樣

拗返直佢？

靚仔8成gay

yes 祝福佢

佢有家室了

靚仔9成是gay

我覺得靚仔嗰啲啲frd話你咩taste

好崩潰

不要愛上靚仔就好

鍾意睇

佢哋話我j嗰啲鬼佬好正
但一變亞洲人就唔知咩taste

轉gay變靚仔再變直

啲豬西特別中意ff靚仔同自己係埋一齊

唔搞咁多

圖? 想品評下

我就係

睇亞洲人有特別taste 同女神vs gfable一樣

你連登女神

依個係真靚仔
講緊我平時喺街見到同睇ig話好bfable嗰啲。。

點先識到呢個靚仔？

點先識到呢個靚仔。。。

點睇

on9

有品味

仲有熊仔頭個近南

毒撚聽日終於有街出

好藝術人feel嘅人

除咗返工無街出過
聽日終於可以扮正常人

鍾意佢哋夠特別

係我仲要已經冇工番

唔想返 養我

識好多

有無道友款嗰啲？

有

有無相睇

第一個不了 第二個ok

講真 有時真心唔明啲人咩taste 咁撚樣都叫靚仔

唔鍾意依啲依啲直頭乸型

我都想有人養點解我唔係靚女

認真有諗過整容搵有錢佬埋單算
好攰